覺唔覺得日本人 先會出到隻狼呢隻game出黎

幾廿個鐘 只係專注做一件事 打個boss 都用你5,6個鐘
又要注意細節 好多隱藏物品

唔怪得話日本返工咁辛苦

55

香港人可以做隻狗